沙基利好快變洛賓

先27歲
條髮線已經上到頭頂
望下個M字額
成個髮型都好撚柒

沙B 點計都多粒春啦

佢識撚洛賓的軌跡

沙B的軌跡

洛賓27歲甩得仲勁

佢追唔上洛賓啦

佢係拜仁果時髮線已經好後

髮型黎識條鐵

廿歲洛賓

講還講唔好講髮線

變洛賓髮型啫

俾佢踢多十年都未變到洛賓

以為你講單春

有頭髮邊個想做洛賓？

認真 幾型
睇過條片 個女記者訪問佢 約埋食飯 睇得出條女幾冧佢

幾時爆丸

似三十歲

佢唔止樣似李子雄
連個甩頭髮速度都似